【晚吹】空肚講宵夜（14）

老母巴 RAP

O: 黃大仙
大閘蟹放題
上海新大眾大閘蟹專門店
黃大仙飛鳳街46號地舖

甜品
想甜嚐甜
黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖

P: 泰式
泰式炒河粉
Thipsamai
313-315 Mahachai Road, Samranrat, Pranakorn, Bangkok, 10200

冬蔭功、燒牛肉、蒜蓉包
泰金國
九龍城衙前圍道36號A地舖

Q: 韓式
泡菜
BANCHAN
尖沙咀金巴利街3號金利大廈地下

R: 日式
鰻魚飯
三河屋
紅磡明安街14號寶石戲院大廈地下D舖

沾麵
彩
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

S: 泰式
九龍城是但一間非藍店泰國嘢

T: 台式
三杯雞、水蓮菜
1963 木十豆寸
灣仔灣仔道110號中匯大樓2樓

炸排骨
谷媽媽小店
大坑安庶庇街14號地下

U: 日式
冰磚蕎麥麵
汴京茶寮
中環雲咸街36-38號雲慶樓地舖

V: 台式
肉鬆芋泥吐司
羅東肉焿番
元朗鳳翔路69號建輝大廈地下5號舖

W: 越式
奧巴馬粉
越發地道河內料理
旺角砵蘭街99號地舖

X: 俄式
芝士焗牛脷、羅宋湯
東歐餐廳 Ivan The Kozak
中環雲咸街63號巴力大廈1樓

會唔會冇人推

搶咗佢個 po
bbj 淨係會認得我

其實邊撚個係老母巴？

@我愛老母

唔撚識

開個Post冇晒黃店Highlights
我以前成日話老母
點知而家陣仔仲垃圾
撐老母了

會

推你嗰個

失去方知重要

冇 pin 到 #wail#Pig

禾盲反老母

見到陣仔咁樣
而家反唔落老母

你食屎